疑似收到女朋友嘅聖誕大禮物

今次仆街啦
女朋友話佢足足成個月無嚟m，我記得上次同佢搞野係11月尾，佢話果時啱啱嚟完，我冇中出
今日佢話平時係有早冇遲，我係咪已經玩撚完？

爸爸

份禮物係頂帽

出年可以做爸爸

屌你我好撚驚呀

帽事既

儲定奶粉錢

你冇中出

驗下咪知囉

一個月姐 再等下啦
m幾時嚟話唔埋
心情都會有好大嘅影響
特別係如果你條女都好擔心
最好就係買驗孕棒驗驗佢
一嚟即刻知咩事 二嚟如果冇事m就好快嚟

又護眼post

準備驗咗先

如果有左真係要驗下

爸爸唔好唔要我

雞年出世

幾時輪到你送禮物比你條女？

邊有咁易中 當年我ex4 5個月冇黎我都冇驚過

因為根本冇得驚

屌你老母乜撚野叫你條女有左你就玩撚完？好似你呢啲思想既男人，淨係識精蟲上腦，到奶野就話玩完。條女俾你搞大左，人地仲撚大穫過你呀仆街，你記撚住執手尾，如果唔係世上又無一條無辜既生命。

點解唔係護眼post

我會負責任架

巴打節哀順變

又唔係你嘅驚咩姐

大禮物就係人地個仔

我屌你地啦

爸爸唔好唔要我呀

爸爸唔好唔要我呀
雖然唔係親生

又多個處女座

護眼post

agger

幾好呀個仔唔係你嘅都跟你姓

爸爸聖誕快樂

Daddy

屌你地老母臭化閪
我好撚認真架

護下眼先

聖誕節我會指住d拖件豬扒既毒男恥笑

諗起佢地做愛果刻真係好核突

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

條女樣衰
就話佢心地好囉

條仔好柒
就話佢細心囉

呢個世界就係咁

屌你唔通呢個世界可以人人都食鮑魚咩
始終要有人食屎
食屎既人可以點？
話D屎好香好好食囉

世上有不同生存方式

曱甴一樣可以快樂生活

但係有時行街見到一pair曱甴想扑野唔用套

我就一定反對

聖誕大快樂

爸爸

𨳒 你條老藕停經ja 應該開心至真

你吊得人就鐘意人，結婚啦，可以排埋公屋

I know this feel...
你一定好辛苦 加油

爸爸 唔好唔要我

聖誕禮物

幾時派帖？

我係收皮啦屌

無中出有佐

聽朝驗，千其唔好中獎

爸爸，唔好唔要我

Why not today

聖誕埋單

恭喜樓主，呢個只係護眼post，BB 到時唔會叫你做爸爸架

天父

寫綠字嗰班仆街我屌鳩你地

爸爸 聖誕快樂呀 唔好唔要我啊

垃圾
做你女友真係慘
搞大左人個肚淨係諗自己
自宮啦你啦

我已經諗緊辦法
如果驗左真係中，我會同佢去家計會，唔會丟低佢架

驚咩姐,多個仔/女姐

養父 唔好唔要我 [img] [/img]

爸爸，唔好唔要我呀

雖然唔係親生 不過千其唔好唔要我啊爸爸

助養兒童 快樂無窮

打綠色字一世冇女屌

你肯定個仔真係你嘅？

遲嚟M有幾出奇

我點知啫
佢啱先話嚟左好少好少，但唔100%肯定

咁應該冇事既，唔洗咁擔心住。

下年可以一家三口過聖誕

眼睛好舒服

可能唔係你嘅呢

爸爸 爸爸

幫人養仔

潮文黎嫁？

明明岩岩先陳完佢
邊有咁快生呀